Ahoj Karino .
Jak se máš ?
Ještě jsi Olmouce a studuješ čestinu na univerzitě ?
Já jsem tento rok v Olmouci a ucím se česky v jazykové škole .
V ponděli v 7:00 můzete jet vlakem z Prahy do Olmouce .
Tak , pojedeš na tu dovolenou s nami ?
Měj se moc hezky , těším se na Tvůj dopis .
Ahoj , Tvoje kamarád Adam .
